所有AO mindset 都係同林鄭一樣，林鄭已經算係最top了

林鄭係AO之中，做野算係最勁果個了